屌你老母九巴app

今日係觀塘等車
去到車站睇到隻app話仲有6分鐘
我望住隻app等左6分鐘
隻app話架車到左走埋 其實根本無出現過
算！隻app成撚日都係咁 咁我咪等下架

你老尾 等等等 等到得返4分鐘個陣 就停左
仆街 係咁4分5分咁彈出彈入
等撚到燥
最後我企係路邊食左半個鐘塵先有車

仆你個街 觀塘垃圾地方
唔止觀塘返工會有肺癌 觀塘等車都會中

屌你老尾九巴無車黎就咪比假希望人啦
都唔知係咪cut左班次 成撚日都係幽靈車

有無觀塘搭車既圍爐取暖

大西北居民表示同感，寫過幾次投訴信

但有無用

觀塘鬼巴士

都市傳說黎

好似好啲！我打電話投訴一路坐巴士一路投訴，你知大西北居民坐次車要粒幾鐘！

等得耐都算 起碼我知架車去到邊
屌 望住九巴app 個到站時間越黎越長
係咪倒後行緊

同你一樣，望住個apps，變咗鬼巴士，沒見過

佢老尾 d車仲難捉摸過女人諗野 試過好多次仲5，6分鐘就有車 然後我轉個彎就係巴士站
轉撚完個彎望住架車岩岩上哂人開車
哭撚左 哭撚埋右
連九巴都玩鳩我

成撚日都有呢啲唔出現嘅班次

推到九巴見到